無標題 唔知打乜好

有咩慘得過
你鐘意既人 唔鐘意你
同你曖昧一段時間 同你講有好感
然後出街拖手 最後都係覺得唔適合
究竟咩叫 心痛？
係唔係每次 認真鐘意一個人 都要悲劇收場？
我係公園聽佐成粒鐘 X 的歌 先平靜自己

你兵嚟架喳 唔好諗咁多嘢啦

死開啦死肥仔

必經階段 唔開心一定有
今日唔開心 之後好多開心事等你